{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023101252831/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Bold Fox Head Patch Long Ribbed Skirt - Beige Melange"
    },
    "text": "ブランドMaison KitsuneのスカートはFW23 / QK3827CW4Aの商品番号で出ている。 このスカートはボールドなフォックスパッチ刺繍でデザインされており、暖かいウールとカシミヤ混紡素材で作られている。 丈が長くて多様な体型に楽に着られる。 また、このスカートは色々な着装に自然にマッチし、同じ素材のプルオーバーとセットアップで演出すれば一層きれいなルックを完成することができる。 素材は表地が毛47%、ビスコース38%、ナイロン10%、カシミア5%だ。 このスカートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければならず、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならない。 また、ドライクリーニングする時はボタンとアクセサリーに銀箔紙を必ずかぶせなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯しなければならない。 低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "Maison Kitsune（メゾン キツネ）です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QK3827CW4Aです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ボールドなフォックスパッチ刺繍が施されたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "暖かいウールとカシミヤ混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような体型に着やすいですか？",
            "answer": "丈が長くて多様な体型に着やすいです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような着装にマッチしますか？",
            "answer": "色々な着装に自然にマッチします。"
        },
        {
            "question": "このスカートと同じ素材のプルオーバーとセットアップで演出するとどうなりますか？",
            "answer": "一層きれいなルックを完成することができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "表地が毛47%、ビスコース38%、ナイロン10%、カシミア5%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニング専門店で洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このスカートをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーには銀箔紙をかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは水や汗に強いですか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 465
    }
}